有醫生QUOTE陳沛然講過香港醫生釘牌率高 我地可以睇下數字

呢一張,係陳沛然QUOTE既2014年既數字
當然係真,
但我地不如睇下,2014年釘牌中,有幾多醫生係有緩刑,可以繼續執業,
呢一方面,政府有提供數字

15宗釘牌案到11宗係有緩刑,
咁究竟,緩刑,又係咪真係釘牌,
大家可以思考一下

佢哋唔會睇到㗎啦

當放假囉六個月

附近有個成日釘牌，亂咁開藥，已經釘咗3次

又開得番，又繼續濫開亂開

釘牌=放下假姐.

你即係想輸入大陸醫生啫

我聽過呢個推斷好多次

班醫生識撚付責任咩
錢就可以照袋
無撚敵

趁佢地個朵未臭哂救起佢先唔洗輸入大陸醫生呀
如果唔係五年後啲人反而求政府入大陸醫生

好似旺角行人專用區咁，以前政府話廢咗佢，個個都係到嘈
之後個朵臭哂，啲人主動求政府廢咗佢

有啲人真係好好笑
講到我老作唱衰佢地咁

如果唔係政府係都要將改革醫委同引入海外醫生
改革醫委就過到啦

好波！

第一城？

乜撚行業黎，犯錯冇後果

旺角果頭啦

這就是專業霸權

留名